紅磡寶石戲院還是旺角豪華戲院質素差d？

唔差呀

寶石
豪華至少有個大屏幕

豪華戲院唔差

豪華有咩問題？

住係豪華附近20年都唔敢入去 要睇都朗豪，奧海城同電影中心

我去過呀 其實唔係差 只係夜晚可能唔敢入 太空曠

寶石個Mon 好大喎
唔差

豪華觀眾質素差d

豪華勁唔好坐

豪華個screen係咪換過黎？好左
啲音響再大聲啲就好了

寶石正呀
舒服好坐 大MON 職員態度好啲

好多MK妹WO

試過係豪華睇寒戰
睇睇下有人食煙

聽人講以前全部都係摺櫈 依家仲係咪

邊種摺凳 可以用來打人果種？

豪華睇3D
可以同時睇晒3D同2D
賺晒啦

係換左個幕

豪華未換幕前個幕2節色

個廁所勁恐怖

係朗豪坊痾清先去睇

寶石戲院記得幾年前換過Ｄ設備黎，Ｄ櫈換過不過仲係舊式戲院個種，成間戲院（大堂、售票處用人手劃票、播放廳、廁所）都ＫＥＥＰ住舊戲院ＦＥＥＬ（唔殘）。不過如果去睇要坐前排至中排位置，個銀幕太低後排Ｄ座位太高會睇得唔舒服。

全香港唯一一間可以呼吸既戲院

寶石依家係唯一用手動劃位，因為畀韓國公司買左，特登保留舊戲院陣味

豪華管理上垃圾好多，不過勝在結構簡單，又夠大，唔洗劃位坐邊都得，特別係飛平，又可拎野入去食(但啲友仔麻煩自己拎番走啦)

以前睇開30蚊張飛
近年多人去，貴到60了
不過多人去，多人支持舊戲院都好

唔止，仲好多MK佬去
記得去睇葉問2，睇到最尾葉問收鬼佬皮，現場係有人拍手掌到喝采，好撚high